其實點解Brain差賺9位數字都要驚冇WiFi?

手機用無限上網plan咪得囉?

用晒咁多間電訊商，唔驚收唔到

因為d電訊商嫌煩quit左brian

我出糧嗰一秒都一秒一萬
咁一分鐘60萬
一個鐘3600萬
一日都8億6千4百萬

拎哂去youtube同蘋果落廣告

話時話，最近Brian好似出少咗黎
係咪用晒d budget

又話 by the way 我地成日都會見到佢
而家冇曬啲廣告啦
最衰都係kelvin

可能youtube都覺得佢煩所以quit咗佢

條廣告一次都冇睇過

用youtube vanced收拜仁皮

因為手機plan可能唔穩定
佢又唔可以投訴，否則會被人叫quit 手機上網

D youtuber 無飯開啦。屌

YouTuber真係要多謝brian
一定多左人轉premium

By the way Kelvin 我有好多budget係到賣廣告

呃人嘅

點算呀youtube 要quit 了